【1.29 齊罷工】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXXXVI

#StandWithOzil

1

24

記得罷工迫正苦封關

達狗

聽到上癮

雲加

會罷工

好大波

咁暴露都唔知搏咩

name

口罩都唔戴個

保守派

覓膠 咁多女演員gif

雲加罷左年幾工就有運行跟雲加實無死

貼過咁多次都仲有手足問

屌你係唔係唔問得
toda聽日洗唔洗番

以家去咗fifa攞正牌玩全球幻幻

唯唯

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

架妹演員is the best

9up 下都咁惡
條女對波大過頭咁易認

梳

聽日可以home office

1) ESPN：

阿仙奴對Mari的轉會感到樂觀，Mari向法林明高施加了壓力，他已準備好隨時飛往倫敦簽約。

2) 巴媒UOL：

Mari仍未出現在法林明高的訓練場，各方正在進行著緊張的談判，週二的談判至關重要。

3) 南美足球專家 Tim Vickery：

我願意不停的向任何感興趣的朋友介紹Mari ，曼城錯過了一個好球員。 法林明高去年贏得了雙冠王，在我看來，Mari 就是球隊奪冠進程中最重要的球員。

修咸頓當地的《每日迴聲報》:

考慮到熱刺右後衛 Kyle Walker-Peters 即將加盟，只要阿仙奴對 Cedric Soares 遞上報價，修咸頓就會考慮套現。

唔洗sor 我9up下推po 呢條女成日出現係arpo 24果陣
班撚樣見到大波妹先會上水9up

Mary 好想黎英超證明自己咁 不如貼錢過黎啦

一日未死都有野做架啦

唔信Cedric Soares個單

比狗同阿叔上晒力

咁你聽日死未

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

😷武漢肺炎疫情一覽懶人包😷
&
⚔對抗武漢肺炎行動時間線⚔

(2) 全港高危地點一覽

高危地點已遍及港九新界，多個關口不斷輸入確診病例，主要公立醫院受疫情侵襲；再不封關拒絕中國境內人士來港，全港各區將無一倖免。

懶人包連結整合：

入會表格：

想死好耐 ...
Life has no intrinsic value or meaning

包皮係唔係辭左工可以pro club la

你仲有武漢研究生牙toda

係

做咩事又唔做

要搭火車先返到工,我仲未想死住
人工唔係好,阿頭又閪,乜都屌左我先
返pt想唔do就唔do

一早叫你走

柴灣狗屋好似有人中招
就黎要死無得pro了

返pt想唔do就唔do <--爽到

柴灣仲有好多藍屍廢老唔用口罩
年初2個藍屍親戚住係狗屋附近

想搵返少少錢

起碼都拎過D1 Champ
死而無憾啦

搵左幾多

想拉埋阿狗班真毒一齊死

不了
最多封左個前鋒位向你致敬

2封利是都多過你...

有同請先得ga

壓價真係唔做好過

壓少少我可以接受,壓咁多都做真係做爛市

大多都話你開價比個市高同埋fg

皮子打咩工

今日先聽到個廢老話做乜咁多人戴口罩，點解要戴
我心諗

留明

睇黎阿狗都簽唔到人29號了

好多專科外國番黎唔知價比人壓
另外又有班大陸番黎（不過一分錢一分貨）

想要永野芽郁

Pablo Mari has returned to training. Negotiations, however, continue betweent the two sides. [
@globoesportecom
]

Arsenal are still trying to sign Pablo Marí, the Spaniard did not participate in training on the field and was doing physical exercises. [
@venecasagrande
]

Layvin Kurzawa was in contact with Arsenal but despite Edu insisting, Mikel Arteta, the head coach, did not approve of signing the French left-back. [
@parisunited6
]

係唔係31號關轉會窗

0手足
爽

不離不棄工作揮手區

屌你老母

有2,3成日冇帶

Ap24

師兄返緊？

P牌仔咁串

同你一樣 維穩緊

生產力之鬼 查蛇 今朝唔洗返？

郵報可信記者 Adrian Kajumba：

阿仙奴已準備好用500萬鎊+浮動報價修咸頓右後衛 Cedric Soares。 報導中提到該球員不僅能踢右閘，還能踢左閘。

法媒 Le10sport：

巴塞隆拿仍未放棄奧巴美羊，很可能在最後時刻向阿仙奴提交一份租借+強制買斷的報價。

Mari今天參加了法林明高的訓練。 最新消息是俱樂部之間還在談判。

巴黎方面的消息源 ParisUnited6 :

Edu希望引進 Kurzawa ，但最後被阿迪達否決了。

基佬去熱狗
三姓家奴

【 🏥傷病更新 】：

梅斯達菲的腳踝只是輕微扭傷，預計不會傷停很長時間。

唔係掛，咁低賤？

傻的，竟然冇買？

下場女子隊榜首大戰

去日本希望買到口罩

之前唔係吹緊去國米咩?

件咁既野賣110磅🤔

已經賺得你好微架啦老細

求打個和

Breaking | Tottenham Hotspur are in talks with Olivier Giroud & are offering him a 1.5 year contract - José Mourinho wants him now, according to @DiMarzio.

宣明會兒童都carry唔到😣

比巴丁 pepe著應該唔差

咁細隻，我拳都打爆佢，買黎托柒

好彩公司有大量

仲有人迷基

仲要借，買就買

幾型棍喎，整到棒球褸咁
係印左個章唔敢著出街

Home office萬歲

【 ⚠️BREAKING 】里約當地的好幾個記者稱 Pablo Mari 的交易達成，球員準備再次飛往倫敦。

真係辛苦

做完gym 清埋locker 好過黎啦

跟隊記者 Charles Watts 也轉發了，Mari再次啟程飛往倫敦簽約！ ！ ！ 交易達成！ ！

ps. 附上Mari的航班信息（圖二）

呢啲真係回都唔洗回
跟本就玩野

同40m+1一樣
理佢都on9

清走場狗未

巴媒 GloboEsport 記者跟進 :

最後談判結果的轉會形式是租借半賽季+500萬歐優先買斷條款。

傾咁耐個結果都係講緊一二百萬差距
唔好咁肉酸啦阿狗

冬窗第一簽 - 巴甲版大梅

記者又修正了消息，轉會形式是：

500萬歐租借費+夏天優先買斷選項（買斷價格未透露）。

利馬黎未

又唔好咁講 而家咁嘅時勢 慳得就慳 仲要還水貨條數

重點係 loan + option to buy
如果中左個細梅都可以退貨

波又無撚睇 post又唔撚追
細梅傷左點賣呀
唔係傷埋細梅又點會焗住點都要入mary

驗左唔係大傷
應該 winter break 之後出得

咁細梅夏季應該清到啦
呢個轉會窗傷住都清唔到啦
最撚衰就馬天尼斯啲出迎

之前幾場佢出迎同接高波好似穩過 leno
今場變返 7:5 果個

可能假新聞等賣家無得壓價

welcome to arsenal mary

巴甲雲迪克

Mari無乜速度

好快Edu vs 阿迪達內訌

咁Saka上到位咪比佢試下先

屌你唔洗做牙

原來熱狗個 Lo Celso 60M 先借後買
加埋 ndombele 同 winter 借果件
都洗幾多下

Our Story: we already reported that @LeroySane19 absolutely wanted the club to buy him in winter. @FCBayern didn’t. now he doubts about lack of appreciation of @FCBayern. But: Sané still wants to leave @ManCity

佢地之前有個轉會窗冇使錢

唔會係我地

Edu:loan ok?

come to ar la diu

Edu: $20m+Mustafi+Xhaka ok?

做乜想走

50M + pepe

share 吓

哥狗上季已經打佢入冷宮，之後又傷

m左

NEW: Pablo Mari to travel to UK today to join Arsenal after a deal has been agreed between the clubs, multiple Brazilian media outlets are reporting.

✈️: #BA248 to arrive at Heathrow 1200

Flamengo have officially confirmed the signing of defender Léo Pereira from Athletico Paranaense, who they were reportedly targeting as a replacement for Pablo Marí. 👀 #afc

William Saliba played the full 90 minutes, won 8/10 duels, made 5 clearances & helped Saint-Etienne keep a clean sheet in a 1-0 away to AS Monaco in the Coupe de France tonight. Well done, Wilo! #afc

Saint-Etienne are now unbeaten in every match William Saliba has featured in this season.

9 matches
6 wins
3 draws
0 losses
6 clean sheets

Saint-Etienne are now unbeaten in every match William Saliba has featured in this season.

聖伊天雲迪克

早知有saliba就買聖伊天
屌奶星
勁到

諗起細梅一開始黎個不敗記錄

同我地阿仙奴夾手夾腳扮無轉會費姐

頂住先啦 好過細梅

18歲仔就可以carry條防線都幾勁喎

Estimated arrive at:12:10
仲有七個半鐘

而家講係由強制買斷變優先買斷

大力神racist？

好似平咗

半季踢9場

唔係呀 佢打錯左
500萬歐只係半季loan fee

玻璃版Vvd

開季傷左，係阿記唔抖多陣先返去

下季可能有齊埾伊天雲迪克同巴甲雲迪克

狗黎

唔係話起球場要量入為出賣主力架咩

都唔會即刻官宣架啦
可能又要影相 拍片

我估又要等deadline day 官宣

又做deadline fighter

Lemar呢

冇錢唔買

下體price tag成51m

用saka 好過啦 隊內助攻王

龍蛇愛將 遲早俾達狗玩政治逼走

可能之前記者會講阿仙奴高層壞話
俾人發配邊彊

夏季賣卡尼

黑羅拔臣

新暗黑3連星

荷甲翼 25m
獌狗買到bruno了

仲可以加埋 nelson pepe

咁貴

獌買埋bruno發動陣地戰

我地都幾難前六同歐霸

算數啦，垃圾獌基本上都係7下7下

之前我哋好似話都買個bruno 去咗邊

最緊要唔好炒sob

留意到去緊av 國既全部都是winner

a米90分鐘之後入3球

真

原來荷里活圍緊阿布泰個老細...係咪痴撚線架...

正，回澳既武漢人去聖誕島

成班生番
去圍777啦on9

佢兩個係les

好撚on9, 圍左個源頭直頭口罩都唔洗帶啦

點解你唔洗去

係唔會有

一早已經穿窿 佢封唔封都要帶

基佬過熱狗

做人要有良知
如果為左個口罩而失去良知 我寧願中肺炎死

基佬係熱狗嘅Backup plan
成真嘅話都幾痴線，踢過晒倫敦三柒，到時會唔會Thank you Chelsea

咁又係呀
啲人無左個罩好似攞左佢條命咁

去熱既話真係變賤種

三姓家奴

我係咪要改名

早日改邪歸正吧

25賤種特派員

迷基不嬲都賤種黎

返你既工la, 多事

25賤種放雷員

聽日仲要去瑪嘉烈覆診，好驚

熱入左好多人

還哂球場錢但巴甲都簽唔到

熱狗又話簽荷甲前鋒既

呢兩三都買左好多水貨

好似話摩狗睇中左基狗個肉體

貪佢夠反骨牙

迷佢嗰啲仲賤

FM有75折了

其實有咩好玩

戰術大師

你玩一轉就會上癮
玩親都幾粒鐘

Arsenal agree deal with Flamengo to sign 26y Spaniard Pablo Mari on loan + option to buy. Fulfils Arteta request for left-footed centre-back. #AFC could make 1 more loan signing before deadline. Indication is Mustafi has ankle sprain so not as serious as 1st feared @TheAthleticUk

David

Arsenal agree deal with Flamengo to sign 26y Spaniard Pablo Mari on loan + option to buy. Fulfils Arteta request for left-footed centre-back. #AFC could make 1 more loan signing before deadline. Indication is Mustafi has ankle sprain so not as serious as 1st feared @TheAthleticUk
David

玩過一排放棄左

我買左PS4之後玩少左,不過有鋪癮點都要玩

講到咁搞到有d想買

琴日啱啱買咗

再見了 迷基
我地遲啲瑪嘉烈相認啦

隔住個膠箱相認

cls仲敢去瑪嘉烈

Welcome Mari

你鐘意玩轉會嘅話會好啱玩

佢收風慢左好多
簽埋烏克蘭仔就正

簽左mary已經赤字la 點加埋烏克蘭仔

唔係話買修狗隻右閘咩

先租後買 賣埃及走場呢d垃圾

似煙幕 烏克蘭仔反而吹左幾日

仲以為簽隻右閘將牙叔擺返入中場添

如果淨loan fee 5M都幾貴
買埋又唔知加幾錢

之前明明吹到買都係7.5M only

一玩就唔見好多時間

傷哂中堅係咁架啦

我之前去左

你幾時死

如果買7.5M / Loan fee 5M
點解唔直接7.5M買咗先

到時唔啱用再平平哋賣返出去都唔太蝕la

好撚黑心，大家一場阿迷

有第一個就有第二個
跟住一字排開

5m loan fee

David話仲會借多件

點解唔直接買

你唔係諗住幾m夏天有更多選擇？
你買左人番黎佢都專注d係球會啦⋯⋯

大家都係中國人，點解你唔跟埋去

mari彈出彈入

係阿狗班鳩層彈出彈入咋？

人地屋企執漏野返去拎又要講你聽
睇吓今次佢落機係咪又三喼行李就知

執漏左個腦 加盟阿狗竟然話興奮

如果仲當阿狗大球會既話，確實興奮

黎緊有得拍住世一梅 法甲vvd 我都興奮la

屌佢老母俾人cut單 屌佢老母

鳩層buy 不了，loan

抵4

細梅犧牲小我

Saka個樣真係好on9

熱買左bergwijn gedson 我地就

唔講以為球皇

因為成份約既人工會計落budget度，如果正式簽就爆數
仲有陣中好多中堅，簽埋佢加saliba下季爆曬人，唔正式簽因為達sir對佢能力都有保留，半季後半價都唔一定賣到

David Luiz
Papa
Holding
Chambers
Saliba
Pablo Mari

買埋Matxxxxxx既話 真係爆人 夏天買Upxxxxxxx

仲有馬夫

仲有馬伕 細梅

6隻中堅都唔夠用

臘腸唇，嘴突突

永遠得3個用得 其餘傷哂

馬夫都係等賣架啦

柏奴亞：阿仙奴應買白禮頓隊長

阿仙奴名宿柏奴亞認為，阿仙奴於今個轉會窗需要簽入1名後防球員，而他認為白禮頓的隊長李維士鄧克是個合適人選，就算要付4000萬鎊轉會費亦值得。

阿仙奴本季動蕩不安，目前僅位列中游，球隊的運氣亦十分麻麻，中堅梅斯達菲剛剛於英足盃受傷，而收購法林明高中堅柏保路馬利亦有阻滯，故柏奴亞覺得領隊阿迪達可以考慮李維士鄧克。

柏奴亞道：「我會為李維士鄧克賭一鋪。這是場賭博嗎？若阿仙奴出3或4000萬鎊，白禮頓會放人嗎？我不知道。我喜歡他的踢法，他是個恰當的、正路的中堅，有時他就是需要一個可以阻止到對手取得入球的中堅，就如蘇甘保一樣。你會希望中堅可以做到這任務，有時他們不需太懂用波。」()

又硬淨又靚仔

［突發］日本禁止中國及香港旅客入境

fake news

40m拎去買後生仔唔好

🇺🇾 Lucas Torreira
🇧🇷 Gabriel Martinelli
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Bukayo Saka
🇨🇭 Granit Xhaka
🗳 Vote below and you could present the award!

歡迎瑪莉

投咗俾x朗

巴甲嚟左未

班獌迷勇武到
幾時到高狗？

訓多兩日
未到31號

早兩日返左大陸拜年個p牌師兄有冇下文

個肺應該花曬

巴丁都咁勁
想像唔到巴甲既實力去到咩水平

唔見左了

投拖

投x朗，希望佢唔好嗌走

投巴丁

【武漢肺炎】傳引發中共高層權鬥 習近平李克強會議上曾爆激烈衝突

- 分享自 LIHKG 討

往死裡打

巴丁》英撚〉法乙

睇出面D 口罩POST 真係睇到燥
唔知個D 係咪已經手持大量口罩
跟住就講埋D 口罩好易買
黃既點會唔知點買罩
廢老係黃既 仔女都係黃 都知點買罩
勁多廢話
身邊所有FRD 最多果個都係得番一盒係屋企
有D 直頭得番D 花粉罩

有無滯留左係上面既手足

Done deal Mari

官宣！

官宣

最後衝刺嚟多1-2 個啦

3線都打哂丁

咁快官宣左

Mary

有咩人 修仔右閘 同林馬？

Mary!!!!

前幾日衫都笠埋？？？

乜料嚟？有無J片？

希望有啲突發嘅 講真後防唔急住啦簽咗mary

又話飛咗番巴西嘅

官孫!!!

來了

南美第一中堅

執行李

落機無耐就出埋相
咁應該係上次嚟已經影定啦

咁快手

唔係話彈鐘咩

張相咁撚hea既...
片都冇條有冇尊重巴甲雲迪克

都幾靚仔

1米91

睇球皇片都覺得條友慢三拍咁

叫到人黎影晒相 想壓價
點知搵唔到第二個 代替 又話簽了

都有d型

第一眼睇有啲似C8

拉返高阿仙奴球員靚仔程度

屌 我都以為C8買斷

識唔識雞腸？？？

我都以為係

識西班牙文夠啦

似係走場狗唔傷都唔諗住回頭

佢現場幾霸氣

終於有中堅

mary

成班後防都唔係講西文
得比隊先講西文

仲有冇多個？

Btw 會唔會清中堅
有好多人：
雷斯
Papa
走場狗（應該清）
賀定（未打番起）
柏g (傷完唔知點）
馬夫（應該）
Mary
加埋都7個

巴甲中堅 真係唔睇好
有幾多個巴丁仔

雷斯巴西人

屌打沙拿喎

巴甲法林明高球星

又要打丁

沙拿咁垃圾 屌打文尼就話姐

埃及佬幾時讓返件四號出嚟

仲有沙列巴

兩條英撚輪住傷

巴西唔係講葡文咩

瑪莉

葡文同西班牙文分別好少

佢踢巴甲應該識講掛

所以其實得4個

烏克蘭仔

簽完mary仲點會簽佢

真係無諗過佢可以著到4號
歷來最廢

橫傳傳失版神丹

西班牙大梅

而家係生人霸死地

好撚高

佢可以打埋左右閘喎

雷斯PAPA MARY 呢D二線料
加埋買件一線好撚過

扑濕瑪莉

之前邊份報份話佢老婆正麻麻哋咋喎

今次個官網咁hea既得張相
巴丁同借何妖都有片

市面上都冇咩所謂一線available啦
麥龜80m又咪咁樣

邊個一線會黎沉船

twitter有片

睇個樣都唔方勁

未咁快卦,啱啱八點幾先落機
呢張應該都係之前影定

罷工吖

冇錢買啦
求佢踢到馬貼咁都夠

男人老狗叫Mary都知唔掂啦

未整好姐

沙卡都係

Pablo Marí is the first left footed central defender signed since Thomas Vermaelen in 2009.

Pablo Mari joins Arsenal on loan. As I understand it it's a fee of around £4million. Arsenal will have the option to make it permanent - fee believed to be £8million.

已經撥緊冷水

Matviyenko
快

一字排開

好過傷哂搵幻幻打啦
我夠想買Upxxxxxxx即食

有d似Edu

幻幻中堅熱身賽超廢

有冇j片

好似屋企附近d南亞人

下季仲有聖伊天未來世一後衛

垃圾 細梅level

呢個on loan? 有冇買斷

我見mary過咗嚟，我即刻搵個朋友算佢八字。
答案係高峰期起2021-2030，唔錯

中堅既j片睇完 都feel唔到佢有幾勁定廢
都係剷波 頭槌 清波咁

有冇自爆片

總之先J左先
長買都可以推一兩個上防中

好快有

個陣利好柒 VVD都肯去
不過70M
原來走場狗+柏G都50M

柏g其實去完出面番黎幾好
可惜又傷

想要宣明會d兒童多過Mary

嗰陣仲有個青訓米基爾都係左腳中堅

有巴甲潮文未

4m loan fee+ 8m買斷

西甲VVD

有長傳

Bruno Fernandes to Manchester United, here we go!

護級對手都簽左人

有無人有瑪莉j片

巴甲個case好勵志
好多時明明好波，但欠缺一個頂級聯賽既機會
多謝達蛇，係巴西聯賽搵到呢塊寶
多謝伊度，雖然曾經懷疑過叫伊度返黎就係為左遊說巴甲加盟
令我地有機會欣賞到世界最有潛質中堅既球技
巴甲，我以後叫返你Mari！呢個名你應得既！
達蛇，你簽左Mari返黎，對阿仙奴總算有貢獻，歷史會還你清白！

Chelsea have made a 10 million euro + bonuses offer for Mertens.

呢個不了 撞都撞死

其實輯相會唔會第一次彈鐘之前已經影左
但高層傾唔掂數,佢再返巴西,跟住細梅傷左,
再話簽佢跟住相都唔洗影直接官宣

最快對完般尼就有

Arsenal are closing in on the £5m signing of Cédric Soares.

His contract at Southampton runs out in the summer, with no plans to extend.

(Source: Sky Sports)

又google人

老橋咁正都唔迷 山陽b 真係唔識野

呢個咩料？

想問Mary踢唔踢到歐霸？

修狗後備右閘

曼城3年 點都識d

個樣太成熟

好矮
攻強守極弱

今年係修仔冇埋正選

3年都係租借出去 冇真係踢過曼城

近幾場全正選喎

簽Valery好過啦

真係好似c8

Check左修仔咁多場 場場正選咁制

呢d 真係岩哂我廠護級用 中下遊正選 證明過自己

本身7.5買斷

我覺得最好買多兩個中堅 呢件巴甲仔一阿狗化就會狂傷

打少d飛機 Upxxxxxxx就算曼城都未必買到

佢爭唔爭得贏阿叔個後備位啦

5M 是撚柒但啦
借件巴甲仔都5M

巴西中堅會唔會即係以前Gabriel料

應該仲衰過加比爾

佢見到阿叔咁猛料都仲敢黎，撞親個腦牙

如果哥狗今季又拎唔到歐聯會唔會走呢

大家駛唔駛咁悲觀
中伏都係4m啫，冬季難買人都簽到，算係咁
最起碼好過睇細梅先，嗰時巴丁7m簽返嚟咪又係個個覺得伏，結果勁到潮文都有埋，我相信Edu都有啲眼光嘅

holding夠平入啦

應該再廢d

最近完勝疤狗

無隻賤種狗咁樣衰先啦起碼

日本第8例！ 接待武漢觀光客 女導遊也確診

尊重啦

正所謂 雖然曾經懷疑過叫伊度返黎就係為左遊說xx加盟

Holding仲平過Mari
我發覺阿狗啲中堅越平越勁越貴越廢（雖然都冇乜邊個中堅真係貴）
細梅最貴但最伏
Luiz 8m反而唔錯

會員我叫Mary都唔識？

呢個價錢打得好就驚喜 打得差又唔心痛

條巴甲中堅ig follow數都成134萬

你未見過希古恩真人姐
成個陳冠希mix周柏豪咁

J佢老婆啫

edu果時係我廠勁唔勁

細梅沙卡比比之後唔敢再j貴價貨了

反而幾m十幾m簽google人似返以前簽沙皇
尹光卡蘇嘅感覺

兩三年前幾好

ching你咁重口味

好似後備多 正選施華韋拉

普通料

有冇前6簽人合集
曼簽左sporting 中場
熱人好似簽左幾個人

沙皇已經係破轉會費紀錄
永遠記得佢入布力般個球

乜水

有無人知mari哥打利物浦個場表現點？

簽到佢，我即印波衫

當打之年
又踢過曼城
又想係英超成功
睇好既

曼 Bruno
車 無
鏝 無
利 南野
熱 買斷Lo Celso 借Fernandes

世冠90分鐘守和利身蒲

嗰陣真係好好睇
班後生一踢得起就比疤鏝拆骨

夏天轉會窗哭喪完又係唔知邊度簽到班人返黎爭前四

簽咗人仲係度嫌三嫌四
冇又話冇
簽咗又係度嘰嘰趷趷

Vxxxery傷咗

前6 上面邊度前6

點解

熱仲簽左雙荷蘭前鋒頂kane
軌個轉會ban完左一個人都冇簽 笑死

睇比分有佢係到都多數cs同贏喎

識

邊度有得睇返 般尼茅夫場fa cup ??(全場)

好過ebening好多

賣走梅狗啦

熱狗
psv翼 bexxxxxxx

官網有

Wow thanks

因為佢真人踢法似我

依加個個影相都學拿卡？

你哋每人每日用幾多個口罩

西文派越黎越多
Torreria終於可以講多幾句野

1-2個

glo真係賤種黎
阿狗養左你咁耐 想走去踢熱狗

thank you arsenal

今日無出去
但聽日諗緊用1個定2個唔想咁快就要用d 垃圾口罩

不嬲都係賤種黎 之前好似仲笑鳩阿狗

三姓家奴都叫正常
同市三姓家奴

同會然一樣刀系賤種

零聲個案就用左垃圾先啦
到時岀現社區爆發就真係要用好d

新加拿金

零聲個案但唔知有幾多潛伏緊呢
緊係日日都用最靚個d
唔慳得

睇下你出幾耐街
一個上晝／下晝都可以1個搞掂

得返一盒多d only

下世記得買多d

梅斯達菲傷勢不嚴重

梅斯達菲在早前足總盃受傷，不過檢查之後發覺傷勢不嚴重，休息一段時間可以復出。

阿仙奴中堅梅斯達菲受傷，一度令到阿迪達擔心，準備再引入防守球員改善後防。

現在經檢查之後，梅斯達菲的足踝傷勢沒有想像中的嚴重，可望短時間內復出。阿迪達指梅斯達菲只是27歲，相信他可以繼續進步，改善自己弱點。（）

遲啲就thank you chelsea
等班車狗之前仲咁串

登刁

#AFC | According to @SkySportsNews, Arsenal are closing in on a move for Southampton's Cedric Soares.

Skysport宜家變左三線source

原來Mari 2016-2019係過曼城 但呢3年都借左出去
我諗達叔應該有follow開佢既進度

阿仙奴=曼城b隊

係都唔介意

只求頭四

難d wo ching

fa cup冠軍

下半季 車獌熱繼續7下7下就有點機會 如果下半季我地打得起

和波之鬼

距離前4 10分波 唔係咁老土呀嘛

至少今年不敗

1，2年前睇佢進攻幾勁

上季咪又係咁.. 係阿記唔爭氣 係愛蛇帶領下

愛狗貪心 前4 r霸要曬 結果冇撚曬 仲要搞到阿狗啲人唔識踢波

又笑==

阿叔可能打返中場

好似識d英文 呢樣幾好

Luiz係達蛇到咗先好返d

雲加都係咁，乜都唔放棄然後一個月內輸晒

Arsenal close in on £5m Cedric Soares ahead of January transfer deadline

#AFC | Lucas Torreira has been speaking to @SkySportsNews. He says he's happy the club have signed Marí, knows of him as he watches a lot of South American football.

買Mari返嚟可以留埋牙拖
達蛇又贏

多謝馬天尼斯
如果無佢整傷走場狗
我地唔會簽到巴甲VVD

Hasenhuttl 6 days ago: “Cedric is out for three weeks maybe with a ligament injury in the knee''

PASport記者MMB：

修咸頓右閘 Cedric Soares 只是阿仙奴在最後幾天考慮的眾多選項之一，現在說“接近”還為時尚早。

Pablo Mari committed more fouls (28) than he made tackles (22) for Flamengo last season

People were saying Giroud is an Arsenal legend 😂😂😂😂😂 @chiefdouzi

個個都vvd =_=

More movement now

雲加有年都做到

夠玻璃 睇黎簽硬

用tackle黎比冇意思

愈勁既中堅愈唔tackle的

車之後4場 打李城 雙曼 熱

中坑口味

而家唔係雲加教牙

傷緊簽嚟有咩用

估下Mari下場會唔會出到

kam叔都係咁簽啦，唔簽點塞住班反雲加把口

Expectation is Arsenal will complete signing of 28yo Portugal full-back Cedric Soares from Southampton within 24hrs. Loan until end of season will earn #SaintsFC £5m inc full salary cover + put #AFC in pole position if they want permanent when free agent in summer @TheAthleticUK
David 搞掂埋

訂又俾人cut單jump了

David話簽到修仔右閘

如果真係簽Cedric，咁即係代表牙叔回歸中場
咁大家prefer牙叔打中場定Willock？

抵啦放雷狗

2 sign收貨了

簽右閘有咩用

比狗一個打曬咩

兩件都咁垃圾wfc

叔

因為牙叔要成為新沙比＋派路

呀叔夠做

呀叔去翻中場

叔呢？ 其實好撚多中堅同閘 唔賣搞唔掂

1場可以傷2件

細梅會變新拖仔，打防中
沙比踢法，放長傳

牙叔吹到新拿姆喎

左閘中堅都各傷兩件啦

Cedric Soares 左/右閘都踢得
可能買黎同saka輪換

去中場做新卡叔

唔係吹
真材實料

我見5m搞掂

自從NBen吹奏完，大家都喺不知不覺間認同咗牙叔嘅能力

比狗大傷完 阿叔根本都唔係閘
一早要簽右閘啦 上年發現到就唔駛臨尾7 到冇前四

中堅真係多到傻D人工用黎養傷兵

後防邊個無得留底
暫時:細梅 馬夫？

上年係愛狗聯賽留力

條傻西對水晶宮出雙爆炸打中中，笑撚死，命喪自己手

哥狗都話阿仙奴進攻無問題 係防守大問題

上年係打狼水晶果段時間中場出雙爆 結果n場連住失分
中場夏窗就真係要入件

Sick ball 俾你快少少

funson report

阿狗入波分佈咁唔平均都冇問題

拿卡條撚樣 同埋宜家中場入球能力真係太差

根本最撚垃圾係中場 派牌又中堅派 運波又冇件得 一到下半場就等俾人cup

Tackles唔到都fouls到人，起碼都叫停到個波另外我見佢食身位食得幾好，應該唔錯。

好似全部進攻

阿叔啦緊係，大大隻隻、份人又冷靜、腳法唔差、傳波唔錯、同奧燒夾，優點多到數唔晒()
willock唔入流的

Wiilock真係on99

上場兩球入波都係佢策劃

垃圾波冇參考價值

返到英超得返三成功力

印象中隻閘好似唔錯

又係loan+option to buy
以前真係從來都未見過

唔好比佢一場半場波呃到佢起碼操到阿叔咁上下身形先啦，佢淨係順境波先有存在感，一逆境/對防守得緊佢就隱形，我唔太睇好佢

不過阿叔咁耐冇踢過中場，其實好難講

阿狗七小福:
Martinelli
Guendouzi
Saka
AMN
Nelson
Willock
Nketiah

奇怪點解free agent 仲要當打
但3個右閘係咩玩法 難道有1個將會要走?

Everton have turned down a €100m (£85m) bid for their Brazilian striker Richarlison from FC Barcelona. (Sky Sports)

愛咁都reject？

佢左右都得，長遠計阿叔係中場

轉會完前一日簽一個

巴幾時bid 下阿記d 人

Deadline day借lemar?

唔係奧巴咩

借人之鬼

阿叔打咩位本身

達蛇講左幾次阿叔唔係閘黎
但我暫時睇唔到佢除左打閘係阿狗有咩前途
除左跑得快小小同有ddddd 盤帶能力之外 傳又唔得 集中力又唔好 大局觀就更加無

笑撚左 7折都即賣啦咪撚玩

牙叔帶波成日雙手垂低唔保護自己點喺中路搵食

我覺得地雷斯同papa應該會是但走1個

想要勁防中多d
希望冬季清到d人/借班細岀去

Southampton have confirmed the signing of full-back Kyle Walker-Peters from Tottenham.

cedric 有機了

阿叔聲稱自己最佳位置係右翼

最想解決拿羊contract最後18個月問題

唔驚俾佢針咩

等睇變山狗二號三號

人地就成百m咁bid 我地神射手就得賤價50m

食屎啦巴狗哈鳩我地 兩季隊內神射呀

真
吹奏完睇波感覺無之前咁屎…
又起左朵新拿姆…
就洗左腦

幾戇鳩先會turned down

俄佬入主大把錢

張約完都32歲
唔續就算
有人高價買我prefer放

佢真係新lahm

📝 DEAL DONE: Southampton have signed Kyle Walker-Peters on loan for the season from Tottenham. (Source: @SouthamptonFC)
簽左隻右閘 應該100%

Southampton right-back Cedric Soares is close to joining Arsenal after the clubs agreed a loan deal.

The Portugal international will join the Gunners until the end of the season, when his Saints contract also expires and he will become a free agent.

Saints have just confirmed the signing of Tottenham’s Kyle Walker-Peters on loan as a replacement to compete with Yan Valery.

諗唔明點解要簽闡 右闡都幾Full下

阿叔防守唔得

要踢pepe個位了？

賣左佢冇人識入波啦
靠和b,禾子,食得屎啦

借出去好似比較好

唯一reject 個可能係得番2日買唔到replacement

如果疤早d開價應該賣 咁遲點搵人換

其實買左閘好d 坦同t仔成日傷

t仔勁但玻璃....唉

睇球王片 呢件都唔係防守勁 不過叫做正宗右閘唔係替工

諗起列叔

而家都係loan姐 睇定啲無壞 多個人坐bench完善陣容
爭歐霸又好乜都好 叫好事

其實比5百萬借一個得返半年約既右閘真係好弱智

叔咩位都打到 臨危受命要佢打中鋒都掂

佢後生啲同埋打開英超

中中咩唔係

Everton have turned down an offer of €100m (£85m) from Barcelona for Brazilian striker Richarlison.

疤狗出85m已經on9 點知愛字頭reject仲on9

?

The Telegraph say Cedric has agreed a loan move to #Arsenal until the end of the season. The Telegraph understands that Cedric, who is out of contract at Southampton at the end of the campaign, has the option of signing a four-year deal at Arsenal at the end of his loan spell.

原來只係比1百萬借
Arsenal are understood to be paying a minimal loan fee, below £1m, to Southampton for Cedric

有冇樣睇下

Charles Watts：

Cedric Soares 的租借費只需不到100萬鎊，但加上球員的工資和經紀人佣金，數額結算約500萬鎊。

人地點解肯 咁得意

得返半年約

1m同5M差好多
1m抵啦

咁抵玩既都

5m係計晒轉會費,人工,agent fee

抵到

你買第2個都係差唔多4M人工,AGENT FEE啦

但條友都28

阿狗比4年約佢

山痴當時都仲換到個j得下嘅mk
拿卡

當基比斯咁頂住2-3年先

熱狗就爽
bergwijn咁能平

個個都話正
去到熱就唔見左

雙程證婦人被拒入境 於羅湖邊境洗手間割脈後被送往北區醫院

暗黑兵法入境

咁多人得閒落街排屈記買口罩
香港原來有咁多雙失

局住要返工都好，罷多一日買口罩都好過死

好多公司都home office

豪華版2+b

好多都似打老婆咁咁有錢唔洗返工

睇吓踢成點先

Cedric話哂都兩個歐洲冠軍

早晨牙

心裏的花

25m踢到pepe咁都抵

食住面包先

有兩個歐洲冠軍咁多咩

歐國杯 歐洲聯賽

Jm9

聖b

鵝想要帶梨會嫁

修頓點解會借隻正選右閘出黎

去左茶記食左個38蚊早餐
無錢食lunch 了

拎黎踢r霸 夠啦 英超加杯仔 b2 牙叔輪換下

38蚊食個早餐 Rich到

天空體育+電訊報：

阿仙奴和修咸頓已就 Cedric Soares 的租借達成協議！
電訊報稱，在租借結束後，是 Soares 擁有與阿仙奴簽約四年的選擇權。

左二快躝

換走細梅 放張伯斯落去啦

修仔暗黑兵法 半年後 免簽返修仔
修仔凈袋1M +Agent fatfat

夠我食幾餐麵包了

傷咗，brfootball應該意思係今季淨返呢5個中堅

班力架幾型

好撚柒

簽左兩個？

全部黎自唔同星球咁既樣

有包食 富豪生活

你係日本餐餐女體盛走黎笑我

能力由左至右以高至低排列

借 Cedric + Mari

睇睇會唔會下個借 Lemar 試用半年先

去到食2手鰻魚飯咋

睇緊醫生

阿post中毒第一人

有無手足口罩存貨不足一個月用量

無 好撚多 多到打埋飛機都夠

DLLM

無睇開修狗，呢個咩料

人地排得高過我地 應該勁野黎

咁多後防 想點但加埋條防線都錄柒咁

ryo 蛇又中

有2手鰻魚飯食咁好

放出黎啦 你都用唔著架啦

得返兩星期存貨

中咗都就快要隔離 唔用就派出嚟啦

夜晚去食3手魚生飯

Me too 唔知入唔入得切

3手壽司同免費薑

係 益下手足啦
Ryo去警署問警察拎啦

經公司訂左8盒，唔知有冇貨

連埋老豆亂買果盒救救マスク得300個左右

飲街邊日本妹浸完腳既足浴水

小心飲到中毒牙

Willock已經叫做好樣

究竟救救同埋doctor mask 係咪只係好過無咁上下level定唔戴佢地好過戴

我諗有塊嘢遮住點都好過冇嘅

唔驚 死就一世 唔死就大半世

救救果隻個包裝同日本之前話劣質果隻差唔多，但開盒聞冇異味，日本檢測到有問題果款係有異味

不過都係留返最後先用，仲有美森買既N95都未用詔

成日都覺得saka好撚似龍珠菲利其中一條𡃁咁
又醒唔起係邊個

依家去瑪嘉烈覆診 好驚

bye

咪撚去啦on9 唔病都變病

迷基三巨頭要變兩巨頭了，rip

香港而家都每日消耗近二三百萬個口罩😷

迷基

結果你老母叫左你表弟幫手打

你有伴lu
RIP

你仲好意思講
係隔離營 日日等你開機 proclub 都唔玩

抵啦 過熱狗

去寶福山book期

浩氣長存

J圖長存於心

你lab d 大陸人是咪番哂黎牙

香港人為左返工可以去到幾盡

佢凈係識放雷

Sorry 係香港做Lab 連稱為人既資格都無

前場無轉會消息 應該都係靠現有人腳 亦都無人會出不過都合理買後面 saka niles都踢翻中前場 買後防重整後防都係一件好事 前場要執嘅唔係人腳 而係進攻套路 後防反而真係差d質素

利物浦已經41場不敗 就黎過阿狗有無燈力十足嘅手足宜家起場場重注利物浦贏，阿狗就黎唯一可以J嘅紀錄都無埋

c8 如果冬窗走
loan fee有冇得refund 一半?

其實依家係咪唔好搭飛機?
2月中飛兩次

無四球不了

屌 明明大家都英人

宣明會宣傳大使

收到風已經有手畜不停咳 有少少燒

冰位

take care

第47場作客愛華頓，第49場作客曼城，希望阻到佢地保住爺爺塊遮醜布

隔離坐左個中國人都唔知點算

佢自己

佢個女交俾禾照顧啦

唉屌

勁多廢老暴徒圍Watson’s

臨尾球直線俾得咁靚
個垃圾前鋒處理到咁

曼城都有麻麻咋喎 尋晚我獌都贏唔到 宜家係唔係無其他球隊可以阻止佢地不敗奪冠點解今季勁到咁

你照顧佢個女
佢照顧佢d錢

下季配巴丁
應該刷好多球助攻

無主力傷個下勁

次回合達蛇教訓佢地啦

個天開始清算反雲 睇黎我都時日無多

輸少過2粒 還神la

對獌果場 對車果場個個都話輸硬
結果呢
唔輸係咪你去跳樓死先

我儲定帛金

係因為呢度啲人寧舍燈輸都燈到和，和都燈都贏

關咩燈事
我夠買牙達贏啦上場對般矛
又唔見我輸錢
其實根本波係圓既 邊有贏硬輸硬
下下悲觀到死老豆咁不如唔好睇了

我今季睇親嘅live都係輸同和，最記得水晶宮個場俾艾堅狗黑撚到爆血管搞到我都唔好意思繼續睇燈爆隊波

佢d錢留番俾佢個女得啦，唔使咁麻煩

使唔使咁撚惡

愛華頓就算數啦
足總盃出哂主力都唔夠人地隊後備+青年軍踢

你係帶菌者

利物浦實破到爺爺紀錄
(想燈)

呢啲冇用

愛蛇近況好嗎

Pablo Marí becomes the first left-footed centre-back to sign for Arsenal since Thomas Vermaelen in June 2009. #afc

rip

佢表弟咪就係你。。

今個禮拜場英超希望會出mari

rip toda

對你感到失望

手足喪鬧發爛渣廢老：問民建聯拎口罩

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
出面仲有咁多人未block 6日子

雷斯+papa鐵膽啦
歐霸應該可以睇

佢而家開post無撚用無人入邊有人會block佢

如果76重用iwobi 同禾子兩大爺爺愛將應該有機

咪就係重用左先豬

一世P牌仔

抵啦

有無人睇過新番掠奪者，好唔好睇的？

比個濕鳩lily搶埋份工

長期戴口罩係咪搭飛機都冇咩野驚

想口爆og

民建聯立法會議員蔣麗芸昨晚於 Facebook 上載影片，指口罩可經高溫蒸汽消毒後重用，被網民質疑真確性。今早在立法會衞生事務委員會特別會議上，社福界議員邵家臻要求政府澄清「蒸」口罩消毒是否「假消息」，衞生署衞生防護中心總監黃加慶答覆指，外科口罩只能供一次性使用，並指自己無聽過可蒸口罩消毒。惟委員會主席蔣麗芸不認同，反駁黃加慶：「咁我話你聽，你自己睇清楚啦，okay？」……

cls

佢d post 好煩 六日子高佢半班

不錯

六日子識帶路

cls頭幾分鐘已經賣肉又摸腳又乳搖

與其教人用水蒸汽高溫高壓進行滅菌處理

不如用巴士德消毒法啦，以72-75°C的溫度把口罩煮15~30秒，然後立刻冷卻到4-5°C。
簡單幾多

套野講 掠奪啲女既貞操？

有無手足有睇鬼滅之刃動畫 我新年睇左十幾集覺得無乜特別點解咁受歡迎

睇真人版la

睇左十分鐘，有d囡大比內側有數有個角色猛咁揭開囡囡腳去裝下
跟住又請自己食洗面奶

因為你未睇到爆血泥豆子 同 蟲柱出場？

迷基又衝出黎吹奏nagisa

未 睇到打死蜘蛛老母only

唔知下個po前等唔等到直接Welcome Mari & Soares呢

冇可能啦

我有睇漫畫，幾好睇喎，劇情幾好又有感人位。動畫啲特效靚到癲，提高咗個層次

仲有成3粒鐘先到英國10點 班撚樣點會咁快手

我覺得佢下下一出水之呼吸就秒左 打得唔算激

巴甲未開咧
佢踢世冠應該成個月冇操過

ufotable

之後有驚喜，水柱打蜘蛛實力差距太多，秒係正常

查蛇 今季睇超電磁炮T 啦

一世都唔會等到

等出哂先睇啦
好頂引

無睇開魔禁同超電磁炮我中學個陣好多人睇

電磁炮係睇咩

same

嘩咁多人未block我

只求破不敗奪冠

收到成二百幾個負皮 會有幾多錢收？

打底褲

冇波

圖

唔jer你了

女主冇 其他女好似正常size

好耐之前睇
印象中條條女都冇乜波

達狗幫爺爺保金身

其實係無乜特別 只係d人J ufo既動畫制作
套野同以前d jump漫係差唔多
打大佬>唔夠打>回憶>升lv>敵人回憶>打贏

唔熟呢套 @羅寶 @mk 解答

記得op幾好聽

食蜂

樓上BAM

其實咩係AP 24?

阿post已死
btw 粒lin黑色

迷基假阿 咁都唔知

佢地og jg都係熱狗黎

你report咗未

係你就report左
toda未,佢手足黎

Report jor

中左毒燒壞腦

迷基醫院番黎,要同TODA係隔離中心相見了

點解牙

接受唔到十妹黑lin

同人卜得多

好似無以前咁正了

25到

好波

Lyon have signed defensive midfielder Bruno Guimarães from Athletico Paranaense for €20m on a four-and-a-half-year deal.
垃圾阿20m都無錢簽

橙....

高登有block數睇，呢到冇，好落後

肥肥地幾撚正

屌過.........

澳門無限期停課

hk

佢兩個friend都幾靚

但十味一mak 大個口就不了

咪又係 model G

宗仔 6點出黎會9up d咩呢...

我地係唔會無限期停課同埋派口罩

點解林奠唔出黎
好鍾意睇佢一路答問題一路恥笑香港人，睇到好high

好想一路屌林奠一路睇佢西樣＿

法官大人

我屌

下面

bam

呢個我都有follow

屌你mari躝啦

Fraser接受BBC採訪：

“無法加盟阿仙奴這件事，影響了我整整四個月，我變得不像我，我無法集中註意力為球隊而戰，我對此很坦誠。這個賽季 ，我完全沒幫到球隊，確實，我不應該花這麼長的時間來接受現實，我對自己要求很高，因此我向隊友們都表達了誠摯的歉意。”

ps Fraser本賽季至今只打入一球。

季尾簽佢 ok?

下季免簽

唔係今季完約咩
即係季尾簽得?

新黎個pablo mari咩水準

今季完季前最後一個月可以開始傾同簽

世冠完封猁

希望阿妓 到時仲吸引到fraser簽約

今季黎啦

汁cantwell 好過啦

fraser免簽喎
高安基： cantwell要錢，不了

已經係我廠嘅人

咁矮應該無咩人同我地爭

真阿DNA買少見少

加比爾 之流

快啦
等緊你一字排開

屌奶星 ....

垃圾mary 好快d躝

繼續返工啦你

今年暑假咪好短

Postgrad 計唔計

問下你老細囉

唔使問啦 聽日準時番lab 啦

但係本身應該有summer，延長呢個sem就會影響到
可能又係嗰啲online teaching

仆你個街，final year都唔知點算